Este proyecto Django está hecho para publicar
contenidos de tecnologías con fines educativos
para ayudar y colaborar en el trabajo de los
desarrolladores del Abya Yala


Documentación Sphinx
====================

